2020年 咩事都會發生

因為太多
大家印象深既有邊啲

美股溶斷
石油價負數
三峽日日話斷

kobe

港龍無咗
牙佳仔死都唔自首

中印邊境

年頭有咩事 唔係好記得

肺炎